[live]陳茂波眼濕濕見記者

係咪好撚驚制裁？

帶左貨但未上電？？？

仲夠膽死話今次有機遇
佢哋應該唔掂到痴撚左線
制裁都係機遇真係好撚嘢

係咪想辭職又唔俾佢走

奶共波：奶共係工作，美國是生活，我係美國人呀Hi

我想辭職啊

點解冇記者問佢做咩眼濕濕

可能剛剛食完餃子

點解要搞我個收成期

楊千華個隻

阿波哥咁識投資，點可能無美國戶口，如果制裁名單有佢，佢都應該幾傷

比ccp 沒收左資產救市？

唔通今日嗰幾百億係波叔d 資產？

變咗收皮期

條友真係9成9想喊咁既樣

由話佢僭建喊撚到依家

佢做官都係為左搵水搵夠就走去外國嘆世界，而家咩都冇了

仆你個乖我冇咗成億仲要幫你死撐

眼疾啫

佢all in 左熊仔

國安亞嬸:腥唔腥
陳茂波:
國安亞嬸:新鮮嗎
陳茂波:當然
國安亞嬸:係法輪功學員的肉,一路切一路慘叫
陳茂波:
國安亞嬸: 你再玩野下次切你jer頭肉整灌湯餃

可考慮走入美國領事館求助

會唔會連私生子都比鄉黑強綁架左?

可能全家passport都沒收左

好大滴眼淚

影嚮社會穩定和階
但唔會炒你㗎
比啲心機做